\documentclass{standalone}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\definecolor{processblue}{cmyk}{0.96,0,0,0}
\definecolor{Eogreen}{rgb}{0 ,0.53 ,0}
\definecolor{Eoblue}{RGB}{28 ,57 ,187}

\usepackage{comment}

\usepackage{pgfplots}

\usepackage{multirow}

\pgfplotsset{	/pgf/number format/use comma,
	width=15cm, %240pt 
	height=10cm, %207pt				
}



\usepackage{widetable}


%
%  formattazione automatica dei valori numerici 
%		ed uso dei filetti orizzontali corretti
%
\usepackage{booktabs}


%
% colorare righe/colonne tabelle 
%
\usepackage{colortbl}


%
%	tabella su più pagine
%
\usepackage{longtable}


%
%	reads tab-separated numerical tables from input
%
\usepackage{pgfplotstable}


%\setlength{\tabcolsep}{8pt}

\usepackage{siunitx}
\sisetup{round-mode=places,round-precision=3}
\usepackage{datatool}
\DTLsetseparator{,}
\DTLloaddb{job}{Results/avgStatistics.csv}

\begin{document}
	
	\DTLassign{job}{3}{\queryOne=query,\avgXOne=avg,\stdOne=std}	
	\DTLassign{job}{4}{\queryOneHB=query,\avgXOneHB=avg,\stdOneHB=std}	
	\DTLassign{job}{2}{\queryTwo=query,\avgXTwo=avg,\stdTwo=std}
	\DTLassign{job}{5}{\queryTwoHB=query,\avgXTwoHB=avg,\stdTwoHB=std}
	\DTLassign{job}{1}{\queryThree=query,\avgXThree=avg,\stdThree=std}
	\DTLassign{job}{6}{\queryThreeHB=query,\avgXThreeHB=avg,\stdThreeHB=std}
	
		

	
	\begin{tabular}{cccc}
		\toprule
		\bfseries Query & \bfseries Storage Output & \bfseries Media Campionaria &  \bfseries Deviazione Standard\\
		 & & (sec) & (sec)\\
		\midrule 		
					
					%
					%	Query One
					%
		\multirow{2}{*}{\textit{Query One}} & \textit{HDFS} & \num{\avgXOne} & \num{\stdOne} \\
			& \textit{HBase} & \num{\avgXOneHB} & \num{\stdOneHB} \\

		\midrule

					%
					%	Query Two
					%
		\multirow{2}{*}{\textit{Query Two}} & \textit{HDFS} & \num{\avgXTwo} & \num{\stdTwo} \\
			& \textit{HBase} & \num{\avgXTwoHB} & \num{\stdTwoHB} \\


		\midrule
					%
					%	Query Three
					%
		\multirow{2}{*}{\textit{Query Three}} & \textit{HDFS} & \num{\avgXThree} & \num{\stdThree} \\
			& \textit{HBase} & \num{\avgXThreeHB} & \num{\stdThreeHB} \\

		
		\bottomrule
	\end{tabular} 	
	
\end{document}
